\input{../../../../main.tex}

\printtrue
\teachermode\tagstrue
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Математика. Задачи}{10 класс}
	\normalsize
	\libproblem{theory}{integral-displacement}
	\libproblem{theory}{integral-displacement-1}
	\libproblem{theory}{integral-mass}
	\libproblem{theory}{integral-displacement-2}
	\libproblem{theory}{integral-work-1}
	\libproblem{theory}{integral-charge}
	\libproblem{theory}{integral-work-2}
	\libproblem{theory}{integral-center-of-mass}
	\libproblem{theory}{integral-current-work}
	\libproblem{theory}{integral-pendulum}
	\libproblem{theory}{integral-mechanics}
	\libproblem{theory}{integral-flowing-water}
	\libproblem{theory}{integral-area-and-volume}

	\task{
		Катер массы $m$ движется по озеру со скоростью $v_0$. В момент $t=0$ выключили его двигатель. Считая
	    силу сопротивления пропорциональной скорости катера, $F = - rv$, найти время движения катера с
	    выключенным двигателем.
	}

}

\end{document}